唔好再手賤睇啲明知會拎自己唔開心嘅野

唔係同邊個講，同自己講

即刻block撚左連登唔好再俾自己上先

點拎法

屌 打錯